去律政嘅人唔好行錯路

同幾個人行錯路上咗山

上面封撚曬路，仲比狗咗mark曬id

啲狗有cam影住，各位小心

pish

花園道入